下一個男友 不要再找濠

咁快你已經有新歡
直係典型濠 見一個愛一個
當初話唔想拖住我 其實你只係唔想我阻住你
我做唔到大方祝福你
終有一日你會後悔失去咁好嘅我

屌你老濠

臭雞

笑到我仆街剷